[此風不可長] TSC 保養期內拒維修，屈入水呃錢

TSC 整機服務出左名垃圾，今次我帶你睇下到底有幾垃圾。文有少少長，唔想睇都要睇埋呢句：千奇唔好去TSC整機，就算整都唔好比佢屈錢！
本文底部有圖，如果你係記者朋友，歡迎你聯絡

是咁的，我隻AirPods右邊經常性充唔到電，Genius Bar最快都帶等幾日先有得整，TSC好多Appointment。單耳聽歌真係好辛苦，所以明知有伏都想試試TSC，去左銀城廣場的TSC整機。

前台的CS 正正常常搵電筒照個充電盒後就交左比房入面的師傳check，然後：
CS：師傳話你隻AirPods個充電盒d金屬有dd氧化，即係入過水，要比$469先可以維修，而且要擺底幾日，無貨即刻換
我：我隻AirPods同盒無入過水，點可以當Liquid Damage?
CS：跟據Apple的指引，金屬氧化都會當係Liquid Damage。
我： 我隻AirPods重係保養期內，而且我肯定無入過水，擺係空氣都會有機會氧化啦，我會帶返去Apple整。不過我要投訴你地check機的師傳，因為我肯定Apple無呢個條款，而且唔會好似你地咁屈個客。
旁邊的CS：你攞去Apple佢地都唔會整，一樣會收錢，呢個係Apple的指引，你唔滿意可以打去Apple Care投訴。

CS聽到投訴後要求我比隻AirPods的充電盒比房入面的師傳影相留個Record！我拒絕左，因為佢事前就可以影相，佢可以出嚟影。佢攞入房影的話，可以故意整滴水去我個充電盒度老屈。

幾日後，我去左Genius Bar整，Genius係我面前Check機，做左基本測試後確定問題，等左一陣就直接換充電盒，無提到有任何氧化或者液體損壞。//多謝Apple的 Genius，你地真係專業！//

按Apple的定義：試水紙變色就當液體損壞。TSC所謂的金屬氧化＝液體損壞，指充電的金屬片有任何磨損都視作氧化，與Apple的判斷方式嚴重不同。結果，在保養期內的產品，TSC都照樣都會屈你out of warranty，然後屈你出錢比佢地整，千奇唔好上當。

我懷疑TSC成日用呢招去屈d急住整機的人，又或者唔熟悉Apple Policy的人，所以想出文叫大家小心d，唔好上當。去TSC就算你唔整，都浪費車錢同時間，等多幾日去Apple整都好過上TSC被人屈啦

利申： 識少少Apple人，亦算了解少少Apple的維修條款同作風。
問題： 有無其他巴絲有類似經歷？此風不可長，我打算去海關舉報下TSC不良營商手法欺騙顧客，歡迎一齊教導下TSC！

五大訴求，缺一不可

TSO係黑店唔係新聞

所有非原廠維修都係垃圾黎，特別係呢間TSO
Apple products真係唔好因為難book而唔去Genius bar整

去體驗下有幾黑

Apple嘢都仲有得揀去返天才吧，其實佢做維修嘅牌子只有硬食，壞咗掉落垃圾桶都無咁嬲呀

Apple嘢都仲有得揀去返天才吧，其他佢做維修嘅牌子只有硬食，壞咗掉落垃圾桶都無咁嬲呀

有d牌子好似全面outsource左比TSC，果d牌子真係品質問題都當人為問題。

TSC?
TSO下話?

係TSO
我錯，自膠

TSO 整機服務出左名垃圾，今次我帶你睇下到底有幾垃圾。文有少少長，唔想睇都要睇埋呢句：千奇唔好去TSO整機，就算整都唔好比佢屈錢！
本文底部有圖，如果你係記者朋友，歡迎你聯絡

是咁的，我隻AirPods右邊經常性充唔到電，Genius Bar最快都帶等幾日先有得整，TSO好多Appointment。單耳聽歌真係好辛苦，所以明知有伏都想試試TSO，去左銀城廣場的TSO整機。

前台的CS 正正常常搵電筒照個充電盒後就交左比房入面的師傳check，然後：
CS：師傳話你隻AirPods個充電盒d金屬有dd氧化，即係入過水，要比$469先可以維修，而且要擺底幾日，無貨即刻換
我：我隻AirPods同盒無入過水，點可以當Liquid Damage?
CS：跟據Apple的指引，金屬氧化都會當係Liquid Damage。
我： 我隻AirPods重係保養期內，而且我肯定無入過水，擺係空氣都會有機會氧化啦，我會帶返去Apple整。不過我要投訴你地check機的師傳，因為我肯定Apple無呢個條款，而且唔會好似你地咁屈個客。
旁邊的CS：你攞去Apple佢地都唔會整，一樣會收錢，呢個係Apple的指引，你唔滿意可以打去Apple Care投訴。

CS聽到投訴後要求我比隻AirPods的充電盒比房入面的師傳影相留個Record！我拒絕左，因為佢事前就可以影相，佢可以出嚟影。佢攞入房影的話，可以故意整滴水去我個充電盒度老屈。

幾日後，我去左Genius Bar整，Genius係我面前Check機，做左基本測試後確定問題，等左一陣就直接換充電盒，無提到有任何氧化或者液體損壞。//多謝Apple的 Genius，你地真係專業！//

按Apple的定義：試水紙變色就當液體損壞。TSO所謂的金屬氧化＝液體損壞，指充電的金屬片有任何磨損都視作氧化，與Apple的判斷方式嚴重不同。結果，在保養期內的產品，TSO都照樣都會屈你out of warranty，然後屈你出錢比佢地整，千奇唔好上當。

我懷疑TSO成日用呢招去屈d急住整機的人，又或者唔熟悉Apple Policy的人，所以想出文叫大家小心d，唔好上當。去TSO就算你唔整，都浪費車錢同時間，等多幾日去Apple整都好過上TSO被人屈啦

利申： 識少少Apple人，亦算了解少少Apple的維修條款同作風。
問題： 有無其他巴絲有類似經歷？此風不可長，我打算去海關舉報下TSO不良營商手法欺騙顧客，歡迎一齊教導下TSO！

見到呢個post我醒起早兩日攞塊 ROG底板去整
佢話針腳有損就唔保要貼兩百換板

我啱啱查完
官網寫左只要唔係故意刻意整爛都會保

ASUS | 漢科電腦公司| Hornington Computers Company

正仆街

漢科都仆街？

如果佢網有講明冇保都冇問題
本身爛針腳的確係事實

但google一search
佢咁寫得
咁強調
應該係有心整爛個socket先唔保吧

兩百蚊就算
都廢事投訴
華碩永不錄用

試過 韓國買ipad 明明講明返香港都有保養 點知去tsc整佢話要我出示passport同單據先肯整 我屌完佢老母再walk in Genius Bar 即刻換機比我

TSC賺埋啲陰質錢 我屌你老母

TSC維修師傅垃圾過先達狗
同我講check過apple watch冇問題就俾返我

用左咁多年手機 有冇巴打可以講下有咩牌子係畀TSC做保養

TSO先岩 未睇哂就出po

好彩我部MSI NOTEBOOK唔係漢科保

不良營銷手法的商家，成日都唔跟Policy做，亂作一條Policy昆消費者，去海關同消委會玩玩啦

iPad除LTE版或非Apple Store買，一般都全球保唔睇單

呢間TSO出撚晒名垃圾